電話6月頭到期 請出招

垃圾cmhk
btw有無42mb嘅真無限plan?

大陸來嘅？

其實我想知你哋Smt咁多個sales啲offer係咪全部一樣

到底咁撚多個smt有咩分別？